發現美股必勝法！終生受用！

我諗到將賭場必勝法放落股票度！
由於美股可以一股股買
咁我就1股買起
買完跌我就買多2股溝
第二日繼續跌我就買4股
第三日繼續跌我就入8股
股市長久必升 終有一日我連第1股都贏返黎

哈哈 今舖仲唔發

只限正股？

Hedge your calls with more calls

但係美股10幾年牛市，你拎住1股揸10幾年

ok 巧勁勁豬
我用1萬億m跟

屌，咪啫喺本多終勝囉，講到好似新嘢咁。

你而家先識? 我上年已經開始用緊, 聽日再去睇多個貝沙灣單位

圖都冇張，你話你喺李嘉誠個仔都得喇

拆股

第一股贏一倍即走

券商多謝曬

跟我啦

屌，咪啫係馬丁交易法，大把人識啦！
但我覺得只可以用指數上，除非好睇好果隻股

將1股改成1手咪適用港股

咁跌幾多先溝

走咗之後呢 繼續升唔入巿 miss咗成隻牛

買股票幫自己定個規矩好緊要
例如每晚12點,嚴格執行

秒左樓主

可惜你無咁多本

補充返,溝到唔夠本就停手 每個月出糧固定再買

Old news
本多終勝大法

但第一股係brk.a
咁點算

邊個叫你玩呢d😂

岩冇錯，用呢個方法買GME,
幾層樓都買到番黎

霹靂無敵double大法

錯喇
係低位止蝕呀
要贏時間值呀

咁點解你唔直接過大海

屌你咪即係分注入市lor
其實你啱㗎

喺你老母

笑到有腹肌

Optional stopping theorem

月供成

手續費呢

本多終勝

港食屎啦

你發左未？

講到好多人都唔識咁

手續費都蝕死

溝貨ar ma, 邊個唔識

樓主發現新大陸
我前年用緊
而家財務自由
嘆緊世界

個本要幾大

利豐由10蚊跌到1蚊 最後私有化

仲可以孖展落去

見證住牛牛癡線佬350GME 溝到落40，今朝賺咗40個

你估以為升到100%？。

唔洗手續費？

手續費都蝕到你仆街

條傻鳩黎，過澳門買大細24小時任砌啦，仲等美國1～5，智商限制思想

本多終勝大法

又引戰

牛牛真係有癲佬真係每次一跌就買

去澳門會唔會快d?

本多終勝？

如果樓主可以有充足既本錢做到依個操作
咁你應該係唔需要玩股票
可以日日屌女食和牛

cls 多謝樓豬 今晚訓身了

美股真係好多間唔駛

3800當初咪又係咁 依家一樣起死回生 睇多十年廿年

用ft

如果隻股夠實力
但好多人買老千股

賺咁少? 我都同期買, 聽日去睇白加道單位了

如果隻股半年內要你溝多過3次根本唔值得買除非你對佢好有信仰

我就係唸住咁， 不過 點溝啊屌
5$入完， 一個月飛到去50$
你教我啦

firstrade, cs,td都冇手續費
支牛人唔恨得咁多㗎喇

咩戲？

咁樣買，輸錢嘅機會近乎零。
咁樣做左五年左右，就黎財務自由。

輸死你呀傻仔

必勝...

無限double 大法

網格交易

一直唔跌你咪都係得1股?